有冇人屋企跳左電？

屋企d燈閃左一閃黑左

屌

有